來m經痛係刺痛感

到底黎m前成日刺痛係咪正常

原來男人都會黎m

女